原來 及利亞血統 真係弱智狗嚟

屌喇星 著名車迷Lamela都屈佢做熱狗
中超隊富力以為係港超隊R&F畜力

弱智死返cc台圍爐啦傻鳩
柒完幾鑊都口硬唔識道歉唔識扮識

係呀我係祖雲達斯fans呀 咬我吖笨

收聲啦，祖雲達B

好球

樓主5弟

呢個叻仔黎 之前出post話研究開大細波 想跟佢學嘢